%# -*- coding: utf-8-unix -*-
\title{边概率低的条件下的植入团问题研究}
\author{黄炫圭}
\advisor{龙环博士}
%\coadvisor{陈翌佳教授}
\defenddate{2017年1月12日}
\school{上海交通大学}
\institute{计算机科学与工程系}
\studentnumber{1140339025}
\major{计算机科学与技术}

\englishtitle{The Planted Clique Problem \\with Small Edge Probability}
\englishauthor{\textsc{Xuangui Huang}}
\englishadvisor{Dr. \textsc{Huan Long}}
% \englishcoadvisor{Prof. \textsc{Uom Uom}}
\englishschool{Shanghai Jiao Tong University}
\englishinstitute{\textsc{Depart of Computer Science \& Engineering} \\
  \textsc{Shanghai Jiao Tong University} \\
  \textsc{Shanghai, P.R. China}}
\englishmajor{Computer Science \& Technology}
\englishdate{Jan. 12th, 2017}

